點解啲廢老睇戲咁中意高談闊論?

屌佢老母, 岩岩睇戲後面坐正一排廢老好似講波咁講, 講左足足兩粒鐘
無視其他人既目光同「殊」

睇戲靜靜地睇唔得嫁咩?
想講野咪係朋友耳邊講囉, 你當自己屋企咩

逆權公民入面個大學死比人浸死個陣, 仲大聲笑
佢個腦諗咩嫁屌佢